有冇人仲記得本田翼？

點解近期好似唔多見佢既？ 明明之前好hit好多人鐘意架喎z

gto果排真係被捧到神級架 點解大家好似忘記左佢咁

校對女孩